交左上網費又上唔到網係唔係可以clam 番錢？

錢又識收，又上唔到網